Brilliant education 補習一問

想間補習社伏唔伏？同 eye level 一樣公司？ 我見佢長期請人

無補習社唔伏